死疤狗連意假野麵輸仲好意思笑蝗

屌你老母

死痢狗

轉頭牙花入三球輕鬆反cup

咁快開定

牙蘇真係回哂塘
廢能到

樓主疤痢雜種狗

吊你老母
咪篤啦

追和先

不嬲都咁廢啦垃圾疤 第一日睇咩

上年都係靠一件保全隊 今年等收皮啦

樓主準備燈

中

so9次次俾人當完笑話都會即刻大巴大巴摑返落人度

燈到美斯受傷上陣都即刻好返

So9依家太唔穩定 下場應該會廢到抽筋

笑死
近四季歐聯先入得七球

31場入7球

上年對痢果陣唔記得左笑？

粥粉飯贏咗未